U.S. Government Sanctions Chinese Chipmaker SMIC, FT Reports

The U.S. government imposed sanctions on Semiconductor Manufacturing International Corp., the Financial Times reported.

Exports to China’s largest chipmaker pose an “unacceptable risk” of being diverted to “military-end use,” the London-based newspaper said Saturday, citing a U.S. Department of Commerce letter to the company. SMIC said it’s unaware of the sanctions and is looking into the situation, the FT said.

係咪玩撚完？

source：